請你地回憶起初心，不分化，不割席，不譴責。

老老實實，我覺得呢家真係多左好多鬼係連登。

不斷開post屌各位，咩都屌，屌youtuber，屌和理非，屌勇武。

請大家諗返起我地成個運動既初心不分化，不割席，不譴責

各位，無論你係和理非，物資，勇武，我地真係缺一不可，大家係靠合作，互相理解先可以去到今日既位置。

所有野都係前線決線，勇武係前面檔，保護後面既人，佢地付出既野係好多好多，請大家尊重佢地。

推

幫推

槍口一致對外

槍口一致對外，目禁一致

目標

可唔可以唔好嘈交
唔想再失敗
有野慢慢講 平心靜氣咁講

小心你地嘈交既對象係3毛同5毛

不分化
前提係各有各做
唔好有一班人諗住控制同阻止另一班人

上網叫人撤
偽造現場共識撤退時間
阻住勇武向前衝者

呢啲行為唔要得

唔好做完
人地鬧返你
就話不分化
想不分化
最初就唔好做呢啲野

堅持不分化!!!
今次捱到咁耐!!! 係我地都未被分化咋!!!

pish

p